# Judofoz

![](img/LOGO-COPA-JUDOFOZ-900x450.png)

### RESUMO
`Este trabalho é o desenvolvimento do WebJudofoz, um sistema web com o objetivo de auxiliar a instituição Judofoz a gerenciar seus torneios e cadastro de alunos com maior facilidade. O WebJudofoz foi desenvolvido na linguagem de programação PHP, modelado em UML e seus dados estão sendo armazenados no sistema MYSQL. A Judofoz é conhecida na cidade de Foz do Iguaçu - PR por ser uma ONG com o foco em levar de maneira gratuita o aprendizado da tradicional arte marcial mundialmente nomeada como Judô. A instituição foi inaugurada no ano de 2009, e com sucesso se modernizou ao decorrer dos anos passados, incluindo um Website voltado à informações sobre a instituição, porém, foi reparado a ausência de algum sistema que possa auxiliar no desenvolvimento da própria arte marcial na academia (lugar onde as atividades são realizadas), assim, a ideia de desenvolvimento de um sistema que possa auxiliar nessas atividades foi apresentada. Para cumprir o objetivo, o sistema possui um sistema de cadastramento que coletará informações do aluno para poder criar uma conta com login e senha. O sistema será monitorado e mantido por um Administrador que administrará usuário, tipo de usuário (administrador e aluno) e gerenciará os campeonatos cadastrados. Todos os objetivos foram alcançados e implementados no sistema.`
